I go to school by bus.

How about you?

嘉鈴巴打留名

I go to school by 踢屎, and you?

And you?

I go to bus by school

I go to foot on school.

Ask your mum

pen pineapple apple pen

I have a school.
I have a bus.
ar..

School bus

I really go to school by bus

Go to school by bus
Go to school by train
Go to school by MTR
Go to school by bus ! Hey !!!!

I go to pussy by cock

I go to school by bus too,and you?

I go to school by dragon